S. Kagawa 入一入嚟

終於爆左出嚟

上哂報

心穎咁正唔岩佢

遲d會

佢對住穎力不從心

食屎啦

香川會唔會睇唔開

.牙

推